祝緒丹整容，陳鈺琪冇整容，唔洗講都知揀邊個

我琪

我遍愛丹🤷🏻‍♂️🙂

重點唔係有無整
係陳鈺琪靚啲

鈺琪世界第一

識貨

駁唔到

又要回歸返整容既問題🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️其實我覺得結果係靚咪得🤷🏻‍♂️如果話整容係騙子，咁化妝都係一樣🤷🏻‍♂️你叫你條女唔好化妝出街🤷🏻‍♂️

唔好咁直接

死開啦

係Blocked User

好正

I大狗

公屋妹又搞乜

我敏世界第一
Btw屋妹搞乜

好似有條片 唔知係咪琪
學生妹look
係個運動場上
條仔同個女性frd企埋一齊
之後等frd走左，女主打鳩男主

po屎同汪妖果2件撚屌
我祝你世世比老妖婆强姦+喂屎

琪

自爆列車

此post完

呢幾張相真係好撚屈機

珠珠係我豬豬

sorrrrr

夠啦🤷🏻‍♂️唔好再引荃姐🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️我頂唔順，隻眼累成狗

熱巴>>>All

( Show Blocked User - 公屋妹 )

1978 版 趙敏世界第一

正

大家都係公廁整容雞姐，又有乜好比？
有小小錢都可以叫佢地腿張開啦

你老母係公廁整容雞所以先咁憎佢？

彼此一樣啦ching

兩舊屎入邊揀邊個好食啲開心咩

我琪開得勝